[1Q題］ 以下邊個最唔似男人？

Ivan, Ian, Alan 到底邊個最唔似男人？

小鳥Ian

Ian 伊人

Alan，因為air撚